無表態的藝人都應該值得香港人尊重

我諗無人會反對，香港的市場同大陸的市場無得比。如果藝人純粹為錢的話，寧願放棄香港市場，直接奶共就得，好似angelababy、的士佬、陳小春，po埋啲乜9 14億護旗手。大家屌9呢d濕尻我覺得係屌得岩。
但係大家屌d無表態的藝人我覺得太on9，人地已經無為左討好大陸而奶共，仲想人地公開表態，去斷人米路，再者，即使佢地表態又對我地有咩幫助。
我覺得有返咁上下名氣的藝人，無表態都好值得尊敬，eg發哥、gem(我唔肯定佢有無表態)、謝安琪、張繼聰，請大家唔好再屌佢地。

利申:有個朋友同周柏豪都幾熟，話佢而家都幾大獲，唔單止大陸封殺，連香港好多商業活動都封殺佢，公司迫佢po奶共野。

只會追擊班奶共藝人
要奶共就唔好係香港娛樂圈生存

我見有人屌9發哥同謝安琪唔為左而家個局勢去表態，我覺得好無謂，睇得出佢地係黃絲，只不過身不由己，咁都要屌佢地我覺得好慘